（派錢）問問大家收到2019年初果4000蚊未？而家又吹派一皮野？

我三月交Form 架⋯⋯⋯

rip

咁係咪即係冇？

肯定無啦，都無人手處理d文件，佢地仲話遺失左好多份，你仲要成3月先交表

1月頭申請都咪收到，文件都補交左好多次，仆街政府

唉,原來不只我一個係收唔到錢,我連SMS都冇收到...
請問以上一月交表的巴打,請問你有冇收過SMS? 你跟有關人等要你補文件係通過電話或是SMS?
唔好意思,問你咁多題,我係打電話去追問,咁耐黎留咗百次 voice mails 比佢地都冇人回覆過我...
另外,我準備 email 佢地...
Thanks!

我4月尾交表
5月頭收到confirm SMS
10月24收到SMS叫我去拎支票
但得$2200

我上星期收到SMS了，唔知幾時先收到錢
4000蚊唔係好多，但夠我呢啲社會底層食好多餐。感謝各位留言通知。

收到錢了,收到錢了,上次留言收到SMS後一星期左右就過咗數.希望大家都全部收到就最好呢! 幾多錢都好,係個財爺親口話比錢架嘛...
而家就等財爺今年年中左右開左兩次記招,話有退稅呀等等,總之係有錢派,再一次,唔係我哋迫佢派錢,係佢自己走出黎話派架嘛,我睇佢立法會財委會幾時過得晒...
總之係班官大羅大鼓話派錢,唔係我哋問佢攞,11月了,預期下年初啦...!